有無人試過網聚 有無人未試過網聚

我就試過網聚 試過去到台灣同啲遊戲網友聚過
但係唔知點解係網上點傾得都好
出到黎真人見面都好似無乜話題尷尷尬尬咁
利申：台灣人好nice 好客氣

第一次一定係咁, 除非講返隻GAME既野

咁我真人都唔會講返game野

正常第一次出黎打開話題一定係講GAME野..
無理由無啦啦講自己私生活, 多數都係FD左之後先會

通常初次見面我都會問啲網友平時有咩消遣做緊乜，之後就介紹自己...

帶盒board game 搵個地方吹住水玩

試過 可能團長份人外向 大家好快熟 跟住成日都會約出黎玩

成班人玩online game識 差唔多十年仲會一齊去旅行

我最記得就係約左出黎講HKJC

馬會有咩好講？

第一次見就去左酒吧

試過啦 識左差唔多十年啦已經 都同佢地好fd

講啲盤點行